一人一個介打丁方法

老

點解要戒

剪

切

屌西

成日都好攰

豬肉

唔打仲攰
谷撚到上頭殼頂

上連登賭J
輸埋切

你一日打10次？

未試個唔打一個禮拜

一日十次郎

老老實實轉食齋
可以減低性慾
會少咗打丁念頭

切柒煲湯派街坊

睇師兄表演 我嗰個初生嬰兒都唔夠食

搵蕭別離

有冇試過做運動work 唔work

你打一次就可以戒到一陣

好似有 research 講過食齋嘅人嘅 性激素結合球蛋白 同埋 睪酮 會高過食肉人？

唔做運動
但有排轉食齋真係人又精神又好訓
個心平靜又少好多性慾
但香港地食齋好難
度度都多菜少肉
朋友又係食肉獸
結果都無再堅持食齋
但值得一試

若要成功 必先自宮

我記得唔可以食葷菜
個陣我至少一餐食沙津

一日打10次
打到厭為止

有用